講下你地初戀係點

個時中學雞 同個女仔係msn chat 左成年咁濟 個陣一online就震佢 同佢玩小遊戲

我記得係表左幾次白先成功，第一次on99 係張白紙寫地啲示愛說話，叫佢圈Yes / No
佢圈晒兩樣，叫我俾時間佢諗下

最後係親口表白成功

個時初初勁單純，完全無諗過扑野個啲野
最多好似啲電視劇咁，攬下佢 拖住手放學搭地鐵

我記得係拍左兩個禮拜拖先至錫佢第一啖，好似係校運會黎 吹住海風啜佢一啖

最後有做啲sweet野，但都係完全無諗過做愛個啲

依家諗起好後悔，唔係我就可以破學生妹處 （散個陣佢已夠稱）

我都想知係點

今日又唔想9up

想傾下開心野

諗起都幾開心其實

依家識女我都會帶佢行我以前番學會經過既地方 懷緬下

我愛你 我地一齊捽碟

妖 我想聽初戀呀
青澀個隻

男人嘅初戀都係為拍而拍

丫 我係呀

見frd有 又想搵番個

如果個女仔係認真嘅 只會傷咗個女仔
利申 我係仆街

初戀好on9 個陣想借佢去溝佢個fd後尾熟左就同佢一齊 佢好似當我係兵 係屋企附近（成區）都唔比拖手 錫更加唔洗講 之後約佢好多次都話屋企唔比 最後成個暑假都無見過 我明佢屋企嚴 但兩個月內一次都無見過又真係離譜左d 最後淨係拖左手就散左
真係寧願唔開始

你確定真係男女朋友

佢個陣有認我係佢男朋友 但諗返起 又似做兵多d

果陣就黎中學畢業 唔想後悔 所以表白
追左都成個月 果陣仲係小毒毒
有日學校出去音樂會 咁我照舊排隊啦
啲同學就拉我去隊前面 我問「做咩？」
然後佢就行埋黎 我地剛好隊中間
（女仔排前面 男仔排後面）
然後我再話 「你唔同你啲fd 一齊坐？」
我就行番去後面 事關我最高
佢就嬲喇 話「你一個人坐啦」
我仲「吓？咩事」
班女仔就話「唉！」
班女仔好直接話「佢想同你坐呀！」
我「係咩？」
上到旅遊巴 我就坐佢隔離

之後就正式一齊
可惜步伐同價值觀都夾唔到
畢業前就散左

好sweet 好葡萄呀

食左好多次回頭草

中一識左佢
好好既女仔
人又靚又唔多脾氣仲肯教我讀書
同一個班成日上堂坐最後偷偷地拖手仔
試過開左個窗偷偷係出面(走廊鍚佢(佢係班房坐係窗邊咁樣
然後又識左一班好朋友成日出去玩打波溫書
成績升到上全級頭20成世人都未試過
離開左電腦既生活原來都可以咁開心
衰就衰中二分左班同佢 見面少左
又同班入埋D女仔玩到好埋
結果無耐就散左
因為散左你都當我係好朋友真係好感動
雖然無聯絡7年都有
但係FB見你生活得好開心我就放心
呢個係我最內疚同遺憾既事
想係到同你講返句對唔住

佢on99
我好撚憎佢 快撚啲死左佢 成舊廢物咁好討厭

I love you

試下以家搵返佢啦 唔好留個遺憾比自己 我覺得你地係對方心中都佔左一定地位 應該唔會太老尷

一般樣唔算靚仔 只係五觀端正

中四追到中六，雖然唔明顯但後期佢應該知情，
上到中六之後，大家玩得好埋又同一個圈子，
可能佢想俾個機會我又或者個刻感覺錯左，
誤以為自己對我有感覺一齊左，
大約2星期就散左，話我俾佢感覺太似屋企人，
其實依家諗返我地都未必夾，
依家仲算係朋友

A0冇初戀

連登一般樣

無啲咁嘅事
係靚仔 就唔會仲未追到女神
女神呀

毒撚廿歲先初戀 而家兩年幾
感覺好穩定 有時嘈得好勁都唔會想分手
搵到個人了解自己 同係佢面前做到自己

oic

好好珍惜

希望唔知幾多年後既我搭時光機黎話我聽係點

中學雞 中三
成日放學聊佢 大家住附近
跟住msn又聊下佢
溝溝下就溝到了
呢家仲一齊緊
都唔係學生妹了呢家
可以成日啪啪 一放學就啪
射晒落件校服到

中一 有冇覺得嗰時無咁成熟

是對的終於會碰到

呢家仲係我隔離訓緊

叫醒佢執返劑先

當一個男人遇到個佢好愛嘅女仔
佢就會後悔點解初戀唔係呢個女仔
有無巴打明

No la 聽日要番工
成日都執咩#yup
之前讀書考試放學一番屋企可以執幾獲
破處個陣 後入卜一聲

綠帽

哇屌正喎清
好羨慕

但初戀通常唔識拍拖
好容易就放走左人
而家拍左幾次識拍拖
識點先叫愛人 對人好
再對呢個女仔好
咁唔係仲好咩

agger

都係d 老土野，中學同班一齊坐 所以鍾意左佢，溝左好耐之後表白，俾佢派好人卡，咁我就放棄左，極之少搵佢吹水，不過間唔中都有，過左一年之後，因為幫佢做左某d 野，佢就係wtsapp status 到打左句"好幸福"類似嘅野，於是我又轉wtsapp status 打d 曖昧野，咁就一齊左
不過一個月都冇就散左
如果你見到唔使相認

我就放走左人既好例子

對果個女仔有好感
但未至於好鍾意
之後一齊左但我覺得好辛苦 同埋唔想比人知道我地一齊
最後佢話頂唔順我成日都好冷淡愛理不理
我想分手但又唔好意思分
最後佢同我講分手我話好
但佢後尾係咁搵返我我都冇理佢
無錯我係個仆街

中二個時 佢無啦啦msn我
傾傾下 兩個星期就一齊左
雖然有好多脾氣
又成日都閙分手
但第一次都比左我
去到中五就完左
而且又斷斷續續
雖然仲對佢有感覺
但以後都係唔好再聯絡啦

初戀通常都係 錯的時間對的人

中學雞 大家都係對方嘅初戀
個陣成日放學都係搭同一架巴士
因為一次有眼神接觸 佢個日放學翻到屋企就inbox咗我話頭先見到我
因為咁就開始聯絡 暖昧 一齊 初吻
但無一個月我就講咗分手 純粹因爲細個感覺話黎就黎話無就無
過幾年後發現原來佢仲會keep住我地嘅野
其實諗翻都覺得自己對初戀好衰

大家係街到一見鍾情 拎左電話過左一個月就一齊，就快有一年冇見到佢，好掛住佢